買美股新手點解唔用銀行買？

貴d但方便，同一定買到

貴都幾多吓

如果你長hold唔放就銀行啦！有啲人幾分鐘買賣一次，用銀行好難頂

新手唔會即日鮮呀

銀行收得多，都有存倉費呢樣嘢

豁免託管費收費

咁就用銀行，你都唔介意貴